買mon一問

同樣32寸16:9 2k 144hz
一款Philips 328m6fjmb $3990 有ambiglow freesync
一款asus xg32vqr $4950 有hdr 同freesync2

請問各位大大會推介邊款 或者有冇差不多既mon